{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75578&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보래밸리펜션"
    },
    "text": "緑の森と涼しい渓谷がある平昌ボレバレーペンションは、シラカバの道を歩きながら幸せな話をささやきながら愛する人たちと幸せな時間を過ごせる場所です。 その他にも周辺にはハーブナラ農園、興正渓谷、平昌自然休養林など様々な観光地があり、旅行にも最適です。 入室は5時から可能で、退室は10時までです。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供していません。 ペンション施設としては駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。 旅行先の入場券割引券も提供されますが、ハブナラ農園、大関嶺ハヌル牧場、イ·ヒョソク文化館などが含まれます。 バーベキュー施設は予約をして現場でお支払いいただく必要があり、ご利用時間は5時から10時までです。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション運営事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は10時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、予約をして現場でお支払いいただく必要があります。ご利用時間は5時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブナラ農園、興正渓谷、平昌自然休養林など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入場券割引券は提供されていますか？",
            "answer": "はい、旅行先の入場券割引券も提供されます。ハブナラ農園、大関嶺ハヌル牧場、イ・ヒョソク文化館などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "何人以上で利用する場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 475
    }
}